五千蚊砌女list 求意見

主要都係for打機

想大家幫我睇睇有冇咩問題同埋有冇d性價比高d嘅件推介

伏

仲買1050ti 不如唔好買
3000mhz 用喺i3 有咩用
MATX 版用ATX箱

伏到嘔

都係朋友send俾我 小弟吾識

求咁多位巴打幫幫手

冇乜問題其實 可以出機
你個fd識啲嘢 唔洗理呢到

拎多兩舊出黎

產品名稱 價錢 數量
G.SKILL DDR4 Value Series F4-2666C19S-8GNT DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram HK$ 300 x 2
ANTEC/安鈦克 VSK4000B-U3 (黑色) ATX Mid-Tower Case HK$ 240
ASUS 華碩 PRIME H310M-K R2.0 H310,DDR-4,LGA 1151,USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B HK$ 385
ANTEC VP500P Plus AN-PS-VP-500P-PLUS 500W 80Plus Power Supply 火牛 HK$ 269
<SSD>Crucial MX500 500GB CT500MX500SSD1 2.5" SATA 3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬碟 7mm HK$ 520
Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1215
Inno3D GeForce GTX1660 Twin X2 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡 HK$ 1780
總數: HK$ 5009 更新

只有500gb ssd, 打機其實夠用

3k既文書機 有無巴打有推薦？

等amd啦

想問下個機箱係咪靜音 因爲唔想部機會嘈

上網搵人整依部條list 唔熟amd
但文書機依盒勁細勁吸引

垃圾到震

而家3c同jumbo都做promo

2600 + b450 + 2x8GB DDR4 3200 先2500執張rx570 580夠屌啦

我用p8玩全境2都好靜

370蚊買隻銅不如比多少少買neoeco

吾你老母, 含撚啦

想靜換cpu散熱器，u12s +多400

仲買1050ti 不如我放我嗰張500俾你

砌女有碌鳩咪得囉搞咁多野

勁過你

I3+H310+DDR4-3000+1050Ti
細板配大箱
絕交把啦

樓主得罪朋友？

SORRY 見到你個i3 價錢我笑撚左

吾你老母
比未來科技你睇
絕交啦